是日生日,乞句生日快樂 順便問下一個人去海洋公園有咩要注意

一個人玩咩好呢

多謝巴打

跪拜肥絲

好多人生日一個人去
啲職員都見到慣晒
冇野好留意

屌你老母🎊🎉🎂

其實有咩好玩

懼怕世俗眼光的我

呢句都唔知多唔多謝好

免費吖嘛 如果唔係有邊好去

生日快樂

多謝絲打

哪來的長輩圖 不過都多謝啊

總結
生日嚟玩係幾開心既 開頭都覺得既尷尬 但因為太熱 所以都唔得閒去尷尬了 排隊排到癲 不過排排下又同咗個姨姨一齊傾計 佢又係今日生日